睇得明呢十句野先可以自己香港人！！

1. 如真如假 如可分身飾演自己
2. 每次我望真你
3. 我最不忍看你 背向我轉面
4. 我墜入情網
5. 歲月無聲消逝
6. 怎去開始解釋這段情
7. 隕石旁的天際
8. 拿 喊濕幾個枕頭
9. 今天憶當初 我只愛你一個
10. 有日 讓我倚在深秋

睇得明八句先係真香港人
睇唔明既一係新移民 一係小學雞

1. 要將心中的溫柔獻出給你唯有的知己
2. 你那眼光中也都帶淚
3. 你我傷心到講不出再見
4. 你卻在網外覺
5. 唔識
6. 寫一首關於你的詩
7. 是我的家園
8. 李克勸架喎下話
9. 心裏有句說話 要對你說清楚
10. 無需 為我假意挽留

無google過

我topic都睇唔明

出題

1) 一追再追 只想追趕生命裏一分一秒
2) 風裏笑著風裏唱
3) 寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣
4) 風繼續吹 不忍別離

民主歌聲獻中華

ching ho ball

收皮啦奶共麟

譚詠倫幾時死？

點先可以自己香港人呀 兄

11）起來，不願做奴隸的人民

same 我以為得我自己睇唔明topic

1.如影分身可J自己
2.每次我撞親你
3.真係唔記得
4.你老豆疊羅漢
5.無言感激
6.屌鬼歌
7.once upon a time
8.屌咗幾下件豬排
9.心裏有句說話，要對你說清楚
10.回憶，逝去的愛在龜頭

1.原來多麼可笑
2.感激天意碰著你
4.如果真的太好，如錯看了都好
5.過去多少，快樂記憶

經典啊。呢幾首老土歌細個聽過。

3.我最不忍看你 背向我煮麵

我鍾意哥哥多d囉...

12） 萬勸不改的國邦，拿著鐵腕與慾望。磨了最惡的刀對望，你已在悠悠長夜裏，習慣欺壓如暴漢。忘掉地獄的火，有多燙。

唔識3.

騙全部識

屌全部識

識貨

譚你老母校長

壇校長今日做乜

蔥菜牛肉剁爛，剁爛，分開兩餐。 橫掂有送，落定生抽，煮三斤羊扒......

香港人識呢隻

辣殺

1. 曾聽說過 何謂愛情
2. 但你沒帶走 夢裏的所有
3. 一看錶 心裹知不妙
4. 為何你眼光年月未變

1. 就像天與地別離和合聚過程
2. 但求你未淡忘往日舊情我願默然帶著淚流很想一生跟你走
3. 唔識
4. 你說要走的一晚 淿淿夜雨 也似這天

1. 我不想留低 你的心空虛
2. 遙遠的東方 遼闊的邊疆 還有遠方的破牆
3. 今天我

5)thanks thanks thanks Monica
6)夜蘭靜 問有誰共嗚
7)darling i want u 你竟不知

死基佬

第7正
熱烈似火情意 會狠狠將我燒死
像個小影迷要你的簽紙

You're just a woman fall in love

何仿細說戀愛史，同來回味那份癡

識貨

可惜已經冇可能再聽到

甜蜜是這戀愛預告

屌你 咁多張惡榮 陳百強撚亂入

你衝落下面叫佢唱比你聽咪得😂

愛神 也有苦惱

Ching真香港人

遙遠的她 不可以再歸家

讓我靠著你的臂胳 流露我熱愛心底說話

呀~~~~~像花雖未紅

有著我便有著你真愛是永不死

雷曼歌神

我嚟
1. 如何面對 曾一起走過的日子
2. 離開了以後 我會習慣自卑
3. 你這剎那在何方
4. 誰輕輕叫喚我

冷暖那可休

好老土

1.曾一起屌閪兼食屎

其實依家香港過半都唔係香港人la屌

點睇明明同一個年代 你嗰啲歌咁老土 基佬榮嗰啲咁前衛？

路中有位不說話心傷透的漢子
會將心中的溫柔獻出給你唯有的知己
狂風 猛風
天 望透了千秋世代
今天憶當初
情人令我我我睏倦

屌

沒有小日本沒有譚詠麟

Sad but true

冇譚詠麟既話愛情陷阱紅撚到咩

係

你收皮啦好無？

on9 呢d歌係大陸都紅過，大把新港人都識

其實系

佢地以為足球因爲美斯先多人睇

Yes

唔想承認，但真係識晒

睇得明代表你已經唔再年輕

對阿譚好失望😔

正字撚😾

但係無理由校長既金曲歌詞都記錯咁離譜掛....😐

次次聽到呢句都忍唔住射笑左
我最不忍看你 背向我煮面

。。。牙譚👎🏻
嬲嬲地，好失望😞

譚詠麟垃撚圾

啲歌詞邊個作架

唔識3,9,10
學友fans
肥鱗

學友

天天向上 夜意夜意夜

咁我寧願唔做香港人

1.在東方有粒珍珠閃閃發光
2.蘇哈仔未出世

主能夠

3係頭髮亂了

樓豬呢10隻歌80年代hit到2000年

喺蝗國

出題

1. 涼風輕輕吹到 悄然進了我衣襟
2. 似是歡笑 似是苦困
3. 不知道在那天邊可會有盡頭
4. 仍然說笑 儘管這是苦笑
5. 我本想跟你淡然退 無奈此去不易
6. 齊鼓掌 高聲放今晚開心唱請鼓掌
7. 漫漫前路有幾多風光
8. 前望我不愛獨懷舊
9. 叉燒包 誰愛吃剛出籠的叉燒包
10. 他也在找 我也在找 找到名利幾多

出題

1. 難分真與假
2. 鐵塔凌雲 望不見歡欣人面
3. 我哋呢班打工仔
4. 六嬸 三太公
5. 倉卒歲月 世事如棋
6. 蘇蝦仔未出世
7. 尋晚嚮東急碰正個日本娃娃
8. 財神到 財神到 好心得好報
9. 人其實天生奔放貪玩
10. 你名叫叮噹 個樣似蜜糖
11. 你怕我怕個個怕 煙加酒加屋租加
12. 名成利就人人想擁有

你真係好無知

出題

1. 愁緒揮不去 苦悶散不去
2. 冷暖那可休 回頭多少個秋
3. 眼淚在心裡流
4. 地下鐵碰著她
5. 為甚要受苦痛的煎熬
6. 等 寂寞到夜深
7. 愁看殘紅亂舞 憶花底初度逢
8. 生活靜靜似是湖水
9. 你說過愛在這一生裡 有過快樂與心碎
10. 日出光滿天 路邊有一間旅店

出題

1. 同是過路 同造過夢 本應是一對
2. 靈感IQ稱得上 十分之高超
3. 望著海一片 滿懷倦
4. 煤氣燈不禁映照街裡一對蚯蚓
5. 看世界到處戰火正蔓延
6. 斜陽無限 無奈只一息間燦爛
7. 讓快樂為我展開
8. 孤身走我路 獨個摸索我路途
9. 午夜期待 你未存在
10. 過去我永遠冷靜上我路途

以上所有，唔識既唔超過五首，其他全部都接到落去

出題

1. 人生總有歡喜
2. 光加熱就等於火
3. 紅棉盛放 天氣暖洋洋
4. 歌聲飄送千千里不計距離
5. 論武功 俗世中不知邊個高
6. 別離在眼前 一聲再見
7. 無言輕倚窗邊 凝望雨勢急也亂
8. 問世上有幾多愛
9. 斜陽裡 氣魄更壯
10. 知否世事常變
11. 長天飛沙 壯士血在狂號
12. 是與非 如何分對錯

出題

1. 獨自在山坡 高處未算高
2. 星河 有一串星際流火
3. 萬水千山縱橫
4. 無負今朝少年時
5. 風寒尋雪路 不知崎嶇
6. 女兒意 英雄痴
7. 人生與命運 原是一天百變
8. 盼可將燭光交給我
9. 河水彎又彎 冷然說憂患
10. 閉起雙眼睛 心中感覺清靜
11. 與你情如白雪 永遠不染塵
12. 遠時像遠山 霧迷濛

出題

1. 忘盡心中情
2. 願望常自失落 誰人明白你心境寂寞
3. 對抗命運 但我永不怕捱
4. 昏睡百年 國人漸已醒
5. 陣陣熱風昏昏吹
6. 唔願信命前生早注定
7. 禍福得失睇開D 人生好比一齣戲
8. 浮生多變 時勢常換
9. 世事混亂 似靜未靜
10. 一個風雪晚上 我失方向

出題

1. 情與義 值千金
2. 誓要去入刀山
3. 湖海洗我胸襟
4. 紅花會豪傑 碧血染蠻夷
5. 熊熊聖火 憐我苦痛多
6. 誰沒有一些 刻骨銘心事
7. 巨浪 捲起千堆雪
8. 我個次跟個朋友走去日本周圍蒲
9. 你聽鑼鼓響一片
10. 飲勝 咁至醒

sam hui正 唔識兩隻